{
    "SettingTitle": "Banana Canvas 设置",
    "API configuration": "API 配置",
    "API provider": "API 提供商",
    "Select API provider": "选择 API 提供商",
    "OpenRouter API key": "OpenRouter API key",
    "Enter your OpenRouter API key": "输入你的 OpenRouter API key (在 openrouter.ai/keys 获取)",
    "API base URL": "API 基础 URL",
    "Yunwu API key": "云雾 API key",
    "Enter your Yunwu API key": "输入你的云雾 API key",
    "Yunwu base URL": "云雾基础 URL",
    "Gemini API key": "Gemini API key",
    "Enter your Gemini API key": "输入你的 Gemini API key (在 aistudio.google.com/apikey 获取)",
    "GPTGod API key": "GPTGod API key",
    "Enter your GPTGod API key": "输入你的 GPTGod API key",
    "AntigravityTools": "AntigravityTools",
    "AntigravityTools API key": "AntigravityTools API key",
    "Enter your AntigravityTools API key": "输入你的 AntigravityTools API key",
    "Model configuration": "模型配置",
    "Model list": "模型列表",
    "Click refresh": "点击刷新以获取可用模型",
    "Fetching...": "正在获取模型列表...",
    "Refreshing...": "正在刷新...",
    "Refresh model list": "刷新模型列表",
    "Text generation model": "文本生成模型",
    "Image generation model": "图像生成模型",
    "Image optimization": "图像优化",
    "Image optimization desc": "在发送给 AI 服务器前压缩图像，以优化传输效率并节省 Token。",
    "Image compression quality": "图像压缩质量",
    "Image max size": "图像最大尺寸",
    "Prompt settings": "提示词设置",
    "Text system prompt": "文本模式系统提示词",
    "System prompt for text chat mode": "文本聊天模式的系统提示词",
    "Edit system prompt": "编辑模式系统提示词",
    "System prompt for edit mode": "编辑模式的角色和风格设置。JSON 输出格式已自动处理。",
    "Node system prompt": "节点模式系统提示词",
    "System prompt for node mode (leave empty to use default built-in prompt)": "节点模式的系统提示词（留空使用默认内置提示词）",
    "Node default color": "生成节点默认颜色",
    "Override color for generated nodes (1-6, leave empty to use AI suggested colors)": "覆盖生成节点的颜色（1-6，留空使用 AI 建议的颜色）",
    "Use AI colors": "使用 AI 颜色",
    "Image system prompt": "图像生成系统提示词",
    "System prompt for image generation mode": "图像生成模式的系统提示词",
    "Developer options": "开发者选项",
    "Debug mode": "调试模式",
    "Double click image to open": "双击图片打开窗口",
    "Double click image to open desc": "双击图片节点在新窗口中打开",
    "Single window mode": "复用单一窗口",
    "Single window mode desc": "打开图片时复用同一个弹出窗口，而不是每次创建新窗口",
    "Data storage": "数据存储在 Vault 配置文件夹中",
    "Test connection": "测试连接",
    "Testing...": "正在测试...",
    "Success": "成功",
    "Failed": "失败",
    "Connection successful": "连接成功",
    "Connection failed": "连接失败",
    "Manually enter model name": "手动输入模型名称",
    "Enable manual model": "启用以手动输入模型 ID",
    "Disable manual model": "禁用以从列表中选择",
    "No models available": "暂无可用模型，请刷新或手动输入",
    "Google Gemini": "Gemini (Google)",
    "OpenRouter": "OpenRouter",
    "Yunwu": "云雾",
    "GPTGod": "GPTGod",
    "Placeholder API key": "sk-...",
    "Placeholder API key OpenRouter": "sk-or-v1-...",
    "Placeholder API key Gemini": "AIza...",
    "Placeholder URL": "https://api.gptgod.online",
    "Placeholder URL OpenRouter": "https://openrouter.ai/api/v1/chat/completions",
    "Placeholder URL Yunwu": "https://yunwu.ai",
    "Placeholder Node Prompt": "留空使用默认的 Canvas JSON 生成提示词...",
    "Text": "文本",
    "Image": "图像",
    "Node": "节点",
    "Select prompt preset": "选择提示词预设",
    "Enter instructions": "输入指令...",
    "Describe the image": "描述图像，或留空以使用选中的文本...",
    "Describe structure": "描述结构，或留空以使用选中的文本...",
    "Resolution": "分辨率",
    "Ratio": "比例",
    "Temperature": "温度",
    "Debug": "调试",
    "Generate": "生成",
    "Generating": "正在生成",
    "Generation in progress": "生成中，请稍候",
    "Architecting": "正在构建",
    "Tasks": "个任务",
    "Invalid JSON structure": "AI 生成了无效的 JSON 结构",
    "New Preset": "新建预设",
    "Enter preset name": "输入预设名称",
    "Rename Preset": "重命名预设",
    "Enter new name": "输入新名称",
    "Confirm Delete": "确认删除",
    "Delete Preset Confirm": "确定要删除 \"{name}\" 吗？",
    "Delete": "删除",
    "Save": "保存",
    "Cancel": "取消",
    "OK": "确定",
    "Please select preset delete": "请选择要删除的预设",
    "Please select preset save": "请选择要保存的预设",
    "Please select preset rename": "请选择要重命名的预设",
    "Preset saved": "预设 \"{name}\" 已保存",
    "Nodes Selected": "个节点已选",
    "Groups": "个分组",
    "Images": "张图片",
    "Loaded models": "加载了 {count} 个模型 (文本: {textCount}, 图像: {imageCount}) 来自 {source}",
    "Utilities": "实用工具",
    "Copy Image to Clipboard": "复制图片到剪贴板",
    "Copy Image to Clipboard Desc": "复制选中图片节点到剪贴板的快捷键",
    "Create Group": "创建分组",
    "Create Group Desc": "将选中节点创建为分组的快捷键",
    "Open AI Palette": "打开 AI 面板",
    "Open AI Palette Desc": "打开 AI 浮动面板的快捷键",
    "Create New Node": "创建新节点",
    "Create New Node Desc": "在视口中心创建新文本节点的快捷键",
    "Select Connected Nodes": "选择相连节点",
    "Select Connected Nodes Desc": "选择与当前选中节点相连的所有节点",
    "Select Child Nodes": "选择子节点",
    "Select Child Nodes Desc": "选择当前节点通过边连出的下游节点",
    "Image copied": "图片已复制到剪贴板",
    "No image selected": "未选中图片节点",
    "Group created": "分组已创建",
    "Node created": "新节点已创建",
    "Image Generation Timeout": "图像生成超时",
    "Image Generation Timeout Desc": "图像生成请求的最大等待时间（秒）。如果连接较慢可适当增加。",
    "Image generation timed out": "图像生成超时，已等待 {seconds} 秒。请重试。",
    "Quick switch text models": "快捷切换 文本/节点 模型",
    "Quick switch image models": "快捷切换 图像 模型",
    "Add to quick switch": "添加到快捷切换",
    "Model added": "模型已添加到快捷切换列表",
    "Model already exists": "模型已存在于快捷切换列表",
    "No model selected": "未选择模型",
    "Model removed": "模型已从快捷切换列表移除",
    "Palette Model": "模型",
    "No quick switch models": "未配置快捷切换模型",
    "Edit": "编辑",
    "No text selected": "节点中未选中文本",
    "Failed to resolve edit context": "无法解析编辑上下文",
    "Cannot edit this selection": "无法编辑此选区",
    "Text updated successfully": "文本已成功更新",
    "Node not found": "未找到节点",
    "Review changes": "审核更改",
    "Before": "修改前",
    "After": "修改后",
    "Apply": "应用",
    "Text updated": "文本已更新",
    "File updated": "文件已更新",
    "Failed to update file": "文件更新失败",
    "Global entity update": "全局实体更新",
    "Found entity changes. Update all references?": "检测到实体名称变更。是否更新所有引用？",
    "occurrences": "处引用",
    "Skip": "跳过",
    "Update all": "全部更新",
    "Updating global references...": "正在更新全局引用...",
    "Global update completed": "全局更新完成",
    "Canvas AI CoPilot": "Canvas AI 副驾驶",
    "Clear conversation": "清除对话",
    "Conversation cleared": "对话已清除",
    "Max conversation turns": "最大对话轮数",
    "Max conversation turns desc": "侧边栏上下文中保留的最大对话轮数",
    "No active file": "无活动的 Markdown 文件",
    "Canvas Banana": "Canvas Banana",
    "changes": "处修改",
    "Notes AI only works with markdown files": "全文编辑功能仅支持 Markdown 文件。请打开一个笔记以使用此功能。",
    "Applied changes": "修改已应用",
    "Applied changes with global updates": "修改已应用，包含 {count} 处全局更新",
    "Changes rejected by user": "用户拒绝了更改",
    "Text replaced": "文本已替换",
    "No changes needed": "无需修改",
    "Generate image from context": "根据上下文生成图片",
    "Image generated": "图片已生成并插入",
    "Max parallel tasks reached": "已达到最大并行任务数 ({max})",
    "Edit disabled during image generation": "图片生成期间禁用编辑功能",
    "Image disabled during edit generation": "编辑期间禁用图片生成功能",
    "Image generation failed": "图片生成失败",
    "Note floating icon": "笔记悬浮图标",
    "Note floating icon desc": "选中文字时显示悬浮图标。如果您更喜欢只使用侧边栏，可以禁用此功能。",
    "Generating image based on your request": "正在根据您的需求生成图片",
    "Services not initialized": "插件服务未初始化",
    "Chat": "对话",
    "Ask a question": "输入问题...",
    "Copy": "复制",
    "Insert": "插入",
    "Message copied": "消息已复制",
    "Message inserted": "消息已插入",
    "Message deleted": "消息已删除"
}
